入黎睇！一個100%有效唔比卧底搞亂自己陣線嘅方法！

保持警覺及思考！
不要被憤怒沖昏了頭腦

五大訴求，缺一不可

十連推 721 811

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

721 811
不割蓆不篤灰不分化

721 811

警務處副處長（行動）鄧炳強強調: 警員在行動中會喬裝成「不同人物」
點解大家咁肯定前線果班一定係自己人? 唔好比人帶風向，記得獨立思考

獨立思考好緊要，唯一一個破解到任何「有鬼」「卧底」說

快啲推上去

出面係咁散布失敗言論 快推上去 以正視聽

推

快啲推呀你班友仔

Push

正評+推 快啲

1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以係冇黑警情況下用雷射筆同電筒
4. 唔可以濫用酷刑
5. 唔可以攻擊一般平民

就算係真係打仗
任何軍隊一定係紀律行頭
如果唔係一兩件on9係可以壞左大事
和理非回合就和理非到底
勇武環境就徹底勇武

強烈懷疑警察冒認示威者打人

你班仆街同我推上去

推
就算捉到鬼都唔可以非人道地處置
行私刑同狗有乜分別？

打鬼唔好係鏡頭前打啦唔該
咁多記者都照郁手？
想打就自己偷偷地麻包袋啦

總之，要保持警覺，
要聽現場大部分人講野，
要分析 唔好一時之氣沖昏頭腦

唔好屌記者FA

所有暴力衝擊行為都係
警察公安扮既示威者做

對準矛頭
矛頭唔係鬼呀
係政權呀

不要被仇恨支配自己

我覺得除左對住狗可以大大力郁手反咬之外其他人真係盡量唔好掂 其他人有可能係混亂度傷到記者或者自己友 但打狗係幾時都唔會 因為佢地部署係唔會單丁咁做野 臥底狗另計

機場同地鐵唔同。地鐵不合作可以玩，但機場係用黎文宣 希望外國勢力幫助 唔係令外國勢力憎恨我地！ 唔好再block外國人。 我地要靠外國傳媒幫手。 就快又要全球登廣告，唔好搞衰呢件事。

鬼就一路都有

保持獨立思考

諗下有咩行為係做得

今日有好多行為都係過左火

你參與其中嘅時候諗下有無問題

覺得有問題嘅麻煩即刻離開

有無鬼都好，最重要係自己做好自己，保持獨立思考

負皮狗係mon post狗？

冇錯，唔好樣樣野都指罵成和理非

溫柔的確係我地最大嘅武器

機場留返比和理非去，反正佢地又唔會煽動人，又唔會比人煽動，對佢地又最安全，人夠多一樣做到癱瘓機場。各自爬山。勇武嘅休息下。等大遊行再出動。咁出得街，肯留守嘅，唔係個個勇武都有返咁上下膽量啦，到時再有鬼捉手足，我地可以再救。而且觀察都易啲呀。

推 上 去

用下腦 做自己認為對的事

721
811

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

幫手spread

[突發] 原來機場帶頭踩疑似公安既人係黑警扮, 文宣快D做野!

鄧二哥等講明有人混入當中
大家直覺反應係要捉鬼
記住反方向諗，真係佢送上門比你捉，多撚謝佢叫返去狗籠
警察唔係蠢

813「和你非」有感+未來方向

[P牌仔, 由於每日出post 有限制, 所以一次過寫哂小弟對今日機場813既睇法, 歡迎留言討論, 如果認同希望大家可以正皮, 推同share, 唔喜歡都可以比負皮]

先講一樣好重要既野: 我地今次運動係面向住國際社會, 我地做既一舉一動都會俾全世界見到!

目前為止, 我地最強大既武器就係「民意」, 而政府/黑警既武器就係「製造暴力」, 我地而家既民意已經好強大, 相反政府/黑警不斷出醜. 政府不斷「製造暴力」就係想我地出醜, 政府已經急到瀨屎, 不斷犯錯. 我地反而唔需要急, 唔可以中計, 唔好俾機會有位俾佢地入. 只要守住民意, 我地就會贏!

「不分化 不篤灰 不割蓆」, 大家都只係希望香港好. 不過有啲位都希望大家可以理性咁睇番件今日813 「和你非」活動可以進步既空間.

1.阻人上機
無論係咪鬼都好, 一定唔可以阻旅客上機! 唔可以比民意逆轉!

從一開始「和你飛」活動和平示威, 到而家呢一刻唔知係咪比「鬼」滲透左, 變左係癱瘓機場

8.12 機場癱瘓只係誘餌，比大家以為機場癱瘓會對政府有好大損失，而令大家目標由「宣傳五大訴求+國際文宣」去到變成「癱瘓機場」, 一定唔可以變成咁.

雖然結果都係癱瘓機場, 但機場自己停係機場同政府決定既事,

我地主動阻旅客上機係有機會違反人權 (雖然警犬同政府都唔講人權, 但我地要守住呢條底線), 俾旅客走, 架飛機最後停飛, 係機場決定, 而唔係我地去幫旅客「被停飛」

從市場學角度諗, 喺得機場搞「和理飛」, 目標對象係「旅客」, 我地要做應該係文宣為主 (反而癱瘓機場當係bonus, 同埋係政府自己出醜停機場), 不妨準備各種文宣材料(傳單, 舉牌, 甚至播影片) 去俾旅客睇, 好似搞展覽同導賞咁, 俾旅客知道香港發生緊咩事, 我地香港人既五大訴求係乜，點解會有呢場運動。

旅客係我地重要既盟友, 佢地可以幫我地將香港發生既事分享番俾自己國家既朋友/家人, 等更加多人知道香港發生緊咩事,

如果見到旅客，無論黎定係走都好，不妨同佢地傾下計，講下香港既事，或者係自己對香港既睇法(唔一定一開波就講運動, 可以傾下其他野warm up 下先, 見到對方舒服啲先再講, 如果對方唔想再傾都唔緊要, 最重要係表現我地香港人既友善)

不妨加埋以下問候句: (小弟英文唔好, 大家請自己再諗, 如果有英文好既朋友可以寫定啲稿件script比大家去向旅客說明番香港既事就更加好)
Arrival: Welcome to Hong Kong!

Departure: Thanks for coming! Please share what happened in Hong Kong back to your country and friends!

順便同佢地講聲，話阻佢地上機同搞事既人好有可能係警方假扮示威者搞事，解釋番之前啲示威活動既都有過呢種情況

再講多次: 一定唔可以阻旅客上機! 旅客係我地既盟友

以下有另一篇連登文章, 有講BBC 記者對今日阻人上機做法不恰當, 真係要注意
BBC記者：香港機場「和理飛」絕不應變成「停你飛」

2.捉鬼:
首先記得, 捉鬼並唔係我地行動既主要目的, 所以捉到鬼唔好咁High, 反而要識利用番鬼去達成我地既主要目的 (五大訴求+國際文宣)

如果發現/捉到鬼, 屌佢/禁固佢其實無乜意思, 我地應該反而係應該諗點樣利用番佢, 幫我地, 比如
1. 睇下會唔會見到佢既行動方針, 再見招拆招 (如果見到懷疑「鬼」)
2. 做文宣, 有合理懷疑所有破壞性行動都係「鬼」做 (e.g. 阻人上機, 自己出手鬼打鬼), 同樣係condom mode
3. 都係做文宣, 向大陸/藍絲朋友宣傳原來大陸公安都好支持香港運動架!
4. 立刻叫傳媒朋友黎影證據(樣+身分證), 影完就當「鬼」係condom 就OK

而今日捉到咁多件公安鬼, 好明顯係故意安排. 前嗰幾次示威都係香港警犬扮鬼多, 今次點解會有咁多咁明顯既大陸鬼? 特別係812 警犬出醜會講明左話會搵人扮示威者之後, 今日就捉到咁多? 成件事似係劇本.

個劇本係咩?
1. 無比人捉到: 負責搞事, 阻人上機, 鬼打鬼 (當一隻鬼揚左, 安排另一隻未揚既鬼玩「鬼打鬼」, 又可以屈示威者係暴徒)
2. 比人捉到: 想我地燥, 搏我地圍屌佢, 甚至行私刑 (你估警犬無諗過隻鬼會揚左? 當然會事前準備好另一份劇本)

而呢啲行為正正就係中共想屈落我地示威者度. 當黑警都要諗辦法去避開鏡頭做衰野既時候, 我地示威者同樣要注意番喺鏡頭前面既表現, 因為傳媒係我地既盟友, 會幫我地影到好多黑警既罪證, 而同時都係會影住我地和平示威者既表現, 比全世界睇到. (而我地做緊既和平示威係光明正大, 根本唔需要避開鏡頭或者阻住記者朋友)

今日見到當鬼被捉到既時候好似交足戲咁, 全部都頭耷耷, 好似好無辜咁, 而大家就喺度圍屌佢, 喺電視見到既畫面就會變成「一班暴徒圍住個受害者行緊私刑咁」(唔好比對家借位做文宣, 大家都知內地傳媒既剪輯功力有幾強)

所以, 我地搵完記者影完證據, 捉鬼既目標都已經達成, 隻鬼對我地黎講已經係condom

當然有機會係有「意見不合既兄弟」會講人「唔可以放人, 乜乜乜咁」, 呢個時候可以同佢講番個捉鬼目標已經達成, 應該放人

但如果佢死都唔放, 甚至想打人, 咁可能係想「鬼打鬼」, 不過都唔好一口就咬定咁佢就係鬼, 但要多加留意佢既舉動 (e.g. 可能會係咁叫人出手, 但自己又唔會打人, 或者大家鼓燥左之後就快速閃人). 通常依呢鬼會喺度大大聲叫, 然後見事成就撒退左 (真正既兄弟係唔會咁架!)

明白咁耐既運動, 我地身邊有好多兄弟姊妹流血受傷, 捉到隻鬼係真係會好想打撚死佢, 但我地都唔可以令之前大家既流血犠牲白白浪費, 只要警犬嗰邊有人因我地既武力而死, 我地一直建立既民意就會逆轉.

對中共黎講, 人命係唔值錢, 佢派一個公安/香港警察出黎俾人打死係覺得無問題, 仲會覺得如果死左公安/香港警察, 令到整場運動民意逆轉, 維持到國家安定, 係好值得既事.

而家中共真係已經無乜招出, 佢做到既就只係想我地自己出醜, 所以我地而家見招拆招, 先堅守和理非, 我地要保護既唔單止係兄弟既生命安全, 亦都唔好俾對家有人死 (佢地自己仆街就無辦法啦)

我地無需要自掘墳墓, 繼續等政府同警犬出醜就夠

3. 未來方向:
「民意」係我地最大既武器, 一定要守住. 同時不得不承認香港只係一個城市, 做到既野可能好有限, 所以個方向係要依賴國際聲音. 黎緊個里程碑係9月美國復會討論香港關係法及人權法案。

當林鄭話緊我地係no stake 既時候, 咁我地咪搵番啲有stake 既外國聲音囉! 咁多國家同香港都有關係/有生意喺香港, 香港有事, 有唔少國家都好關注, 雖然佢地明面上唔敢做太多野同發聲, 但佢地係默默支持緊我地香港!

送多大家一句John Lennon 既quote: (連儂牆之父)
「當抗爭向暴力升級，你便墮入建制的把戲內。當權者會不惜一切地惹怒你，拉扯你的髮鬚，搧你的耳光，引誘你動粗。只要將你迫為暴徒，他們便有方法收拾你。唯一令當權者束手無策的，是非暴力與幽默。」

大家繼續努力! 香港既未來就喺我地手上!

[寫呢篇文章寫左我成差唔多2粒鐘, 感謝你睇哂!!! 希望可以比更多兄弟睇到啦]

最後我見到以下條片幾正, 記錄左811 香港黑警做左咩, 希望大家都可以share下比外國朋友睇下(有中英字幕)

同意要列明規矩同埋要遵守
如果有前線太衝動同埋唔冷靜
其他前線麻煩拉佢地退一退場冷靜下
唔好捉鬼 唔好互相猜疑
衝動唔代表係鬼 衝動代表需要冷靜

全對

問題係d鬼阻住，正如政府係Popo後面

818

推
不要被仇恨支配自己，時刻保持警覺與思考
大家要記得行到今日係為咗爭取乜嘢，唔好破壞咗個運動方向呀

不要被鬼激起情緒
相信自己係有思考
唔好掛住捉鬼
無視佢地
令佢地冇撚用

g shock手錶 腰包 cap帽 孖住做野 大隻 手勢 姿勢

推呀

突發咁少人睇？

冇人會入黎睇？

咁重要

冇人推嗎？

見到有爭執 人群唔好圍咁埋 交比記得去影底 比當事人自己解決 最重要唔好郁手

所有人都要冷靜思考！

處理25仔必學....

這個曹沖不僅聰明，而且又很有戰略眼光。有一次，曹操率領軍隊出來，敵人入侵了，當曹操問他的兒子如何處理這些細節時，曹丕和曹志都認為他們應該關閉城門，從內部尋找這些姦細並殺死他們。但曹沖建議打開大門允許免費進入。因為如果整個城市的搜索不僅是容易造成一些混亂，而且還無法掌握，敵人知道曹操回到軍隊，將不敢出去，最後曹操採納曹沖的意見。

立場哥哥都叫大家理性思考下

處理奸細....

這個曹沖不僅聰明，而且又很有戰略眼光。有一次，曹操率領軍隊出來，敵人入侵了，當曹操問他的兒子如何處理這些細節時，曹丕和曹志都認為他們應該關閉城門，從內部尋找這些姦細並殺死他們。但曹沖建議打開大門允許免費進入。因為如果整個城市的搜索不僅是容易造成一些混亂，而且還無法掌握，敵人知道曹操回到軍隊，將不敢出去，最後曹操採納曹沖的意見。

幫手推吧

天琦

舉腳同意

依家人地分化計同白恐怖係好撚成功
大家再係咁落去
攬炒既得班手足
最後一樣訴求都達唔到

同埋！！
好多人都忘記左當初我地係和平示威
一百萬同二百萬加一既文宣其實要繼續
民意係必需
但好多中游既人開始忘記示威升級係因為
二百萬加一既和理非冇用
淨係記得721 811 唔夠
因為示威行動都已經慢慢被標籤左=一定勇武

不割席
唔係叫大家唔衝呀
衝個陣要衝佢老母！！！
但和理優個陣就要優到人打冷震！！！
能屈能伸

不分化
唔等於要跟風做你心底裡都質疑既野
係兵荒馬亂中
大家獨立思考

五大訴求 缺一不可

對準政權
振撼到政權
先有能力清算612以黎既不公

抗爭路上真係好漫長，唔好洩氣，唔好被仇恨支配

文宣圖到！

--------分享------
【檢討】可唔可以應承，以後唔好再喺operation途中內鬨，留vs散，互相捉鬼？

3, 4, 5點看一下 想一下
吳志森：咁落去，呢場運動會輸 而且輸得好甘！（分析＋建議，請入黎睇睇）

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

中曬計！政府將旅客矛頭直指示威者
唔該見到旅客幫佢地到T2登機

感激 辛苦哂！

記住
隻鬼係入面係咩都做唔到嘅！

唔理佢
唔受任何人煽動情緒
佢就咩都做唔到

點解大家連天琦嘅說話都唔聽

即刻同我些牙出去

你都即刻同我些牙個post出去

保持清醒 獨立思考

[置頂] 和理飛814

唔推唔係人

快啲入黎推

我對警隊沒有仇恨

[緊急分析]法！不！責！眾！

鬼
捉唔到 佢乜都做唔到
捉得到 你乜都做唔到

不分化 不割蓆 但要賽後檢討

唔完美，可接受，但需要改善、改進。

Ching 消晰

清晰

我覺得道歉會顯出我們大方

今日有兩個重要信息
一係要拆鬼呢招 對家玩spy防不勝防 要想辦法破狗狗情報網/截取狗狗情報
二係前線手足呢兩個月壓力好大 情緒控制唔好 可能要休養下 和理非要出場

其實今日好小事 與721 811相比 雞毛蒜皮
文宣 要拆今日單野 盡量冷處理

今晚重點係黑警拔槍

不互屌
一齊檢討

無忘721
無忘811

5大訴求
決一不可

612 721 811 818

【安心又偷食】仲有冇人記得許志安，黃心穎？

機場捉公安見聞及想問大家一個問題

不互屌 不割蓆 勿中計 我撐前線手足！

禮貌版
前線你好！核彈我也不會割。天琦說過與港共鬥爭不能有任何底線。既然有鬼捉不了已成事實(亦得到官方承認)，何不反其道而行，將一切大眾不能接受的行為推卸給popo(注意！並非割！)有了這免死金牌，前線能放下民意顧慮，盡情去做該做的事(不要斷正就可以)。你們的背後有我們！

誠狠版
屌你老母，醒少少好唔好?班差佬畀咗咁大 個核彈你都唔識玩?！ 天琦講過你班撚屌唔好有任何潔癖， 咁撚正氣點打中共啲陰招。示威肯定有鬼， 捉嚟都嘥鳩氣。 用下你個豬腦逆向思維咁諗， 有咩事咪奶撚落曬啲臥底到囉。 大眾淨係需要一個合理到嘅版本，陰謀論冇所謂㗎。 拎撚住依個免死金牌， 前線手足咪可以放手做，文宣我哋咪可以輕鬆打囉。 屌你老母，對面元朗嗰時已經做緊謠，唔係唔撚返佢哋呀?

1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民

不捉鬼 721 811

無錯
唔好鳩圍 愈圍愈嬲 愈嬲愈圍 容易出錯

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

Pish

請善用不推文回覆d

五毛 mon po狗 警犬全面進場 開分化、屌人po

推補救po呀 唔好再屌 唔好再分化啦

求下大家！

利申 勇武
核彈都唔割！

818 出嚟遊行！

聽日停止捉鬼，和理非式舉牌話今晚單嘢係衝動咗，低低地摜一鋪，坐返喺接機大堂，沖淡返今日啲嘢先

我只係想理性分析事件，阻人上機的行為係做得唔好，請問遊客有幾多人，香港人被克警使用過分武力，大多數遊客有冇出來指責，佢地的領士官，有冇出來指責克警和香港政府，遊客唔係長期留在香港，遲D走對佢地只會做成不便，但係阻遊客上機，會對政府和北京，航空公司造成壓力，北京要10月1日前清場，之後大清算，你看國泰就知道，所有參加過這場運動的人會有各式各樣的追究，過往的運動，日晒雨林，受傷的受傷，拉的拉，比克警圍打的多的是，但在機場有遊客，有機場保護市民，易守難攻 ，在機場大家只要捉鬼，拍攝佢地的所作所為，吳好分化，可長期抗爭，對抗一個不公義的政府，5年10年都可以，雨傘失敗在於長期留守，在機場無必要留守，只要機場講暫停，便可以回家，真正做到，不被捕，不受傷

大家停止互屌諗補救措施同埋唔好再沉迷捉鬼

睇完唔推都得，只係唔想有人咁易受影響比人帶到風向，亦都唔想阻熱門有用po

［中計撚、散水撚、捉鬼撚入黎］「做法不完美，但可接受，要改善。」

push

天琦！

和理非請用和理非手法 就算有鬼在場 和理非會贏

抗爭統計學

一、鬼唔一定用狗，可以用黑社會（線人）
二、全世界既狗有專業卧底訓練

請停止所有捉鬼行為

請大家入機場前備戰、坐公共交通前就要上裝
防cctv 因為會有機會好似今日咁打狗救手足
口罩、帽，仲有耳仔
全黑衣服、飲水、食野請小心

天琦講野你要聽

各位唔好再攪亂香港好唔好？
未攪咁多野之前嘅生活其實好幸福

推啊屌